有冇會言未割包皮?

利申：割左

割中得唔得

你有陰皮

有無穿閪環？

好心肥絲割撚左個大陰唇佢啦 又黑又厚

割埋右

最中意食cock cheese

自己咬住鞋，用鉛筆刨割，請左一日假就照常返工